[香港人加油] KOLOR 新歌 - 進退

進退

編曲: KOLOR / J1M3
監製: Alvin Leong / KOLOR
唱: KOLOR / Candy Lo

雙腿太重 追不到太陽
等一個結束 謝絕新的撲空

願望歸於朦朧 絕望滋生了驚恐
逃出生天 哪裡止痛
當天的小孩童 怎麼逼迫到失控
難擋的槍砲亦要碰

誰同進退 誰人怪罪
誰曾寫康莊景緻 怎麼去
我若有淚 不說羞恥畏懼
但卻害怕靈魂粉碎

來來去去 何時會累
沿途走幾千公里 怎麼退
這夜進睡 發夢都很顧慮
夢到盡處誰容許我 撐下去

沖洗信仰 悲傷太慣常
天空有怪響 靜默祝禱無恙

願望歸於朦朧 絕望滋生了驚恐
逃出生天 哪裡止痛
當天的小孩童 怎麼逼迫到失控
難擋的槍砲亦要碰

誰同進退 誰人怪罪
誰曾寫康莊景緻 怎麼去
我若有淚 不說羞恥畏懼
但卻害怕靈魂粉碎

來來去去 何時會累
沿途走幾千公里 怎麼退
這夜進睡 發夢都很顧慮
夢到盡處誰容許我 撐下去

以赤軀 荒土角力
守得青空更清
存在生的資格 哪裡會埋頭信命

誰同進退 誰人怪罪
誰曾寫康莊景緻 怎麼去
我若有淚 不說羞恥畏懼
但卻害怕靈魂粉碎

來來去去 何時會累
沿途走幾千公里 怎麼退
這夜進睡 發夢都很顧慮
夢到盡處誰提醒我 撐下去

友情客串：Tammy / 醫生 C.F / So W Ng / 太平髪品 / Yellow / Yu / Tiffany / Chun Hin MX / Sophia Pui Pui 琴行職員 邵九 / 觸Studio 職員Lucy 琴行同事 Joe Leung / GOMMONE WHISKY SHOP / Rickol Chui / Kwong Ho Yeung/ 徐家 / 陳求其 / Candy Lo

cls KOLOR
首歌癲到

個人嚟講中意呢首多過初老

個mv

在這一段日子
我們因為荒唐，所以多了一份嘲笑
我們因為不公，所以多了一份憤怒
我們因為不義，所以多了一份憂心
我們因為失去，所以多了一份悲傷
抬起頭，黑白仍然是分明，是我們在這段日子裏面，一起撐下去的理由。
新歌「進退」，送俾大家。冇乜要求，大家留言留句加油說話給我們的同伴就夠了！撐！！！
Kolor
22/02/2020

kolor推推推

雖然唔差 但麻麻地鍾意
始終冇左團火

這夜進睡 發夢都很顧慮
夢到盡處誰容許我 撐下去

推

得你冇咋 聽到眼濕濕

Same

CLS
咁都叫冇火?

冇左幾年前嗰團怒氣同埋年少輕狂

想知邊個填詞

音樂好主觀既
不過我覺得無火既kolor先係依家既kolor
要有火既我大可以返去聽天地會
對我嚟講一對樂隊要帶到信息比聽眾 同聽眾一齊成長 進步
只想聽返舊歌既話 去唱K就得啦

朱琳
mv有寫

睇到眼濕濕

其實音樂界係咪真係全部深藍話事？
連Kolor都要作得咁間接 美國嗰啲一定直接屌政客

人文關懷都係隊band核心價值

唔好忘記手足
夢到盡處誰提醒我 撐下去

難擋的槍砲亦要碰

段solo 同outro幾有驚喜

Btw 快d找數啊，7 月隻live cd呢

正

都好明顯下
多謝你地

我地會堅持下去

其實直接屌就好唔Kolor
而家有種同路人先有嘅共鳴

成為同途人全賴理解

聽到眼濕

大大力支持 推比多啲人睇到

推啦屌！

似係走數

正啊

好正Robin跟Tommy Ho學完結他係唔同啲
啲Solo多左浸jazz樂句味 一輪咀fa勁多音
又用多左arpeggios
期待下首會轉多啲mode/key

真係
個mv睇到打冷震 晚晚都係㩒手機㩒到失眠

大大力推呀

push

Kolor 初老 正

當天的小孩童 怎麼逼迫到失控
難擋的槍砲亦要碰

但香港最出名嘅抗爭歌曲其實係LMF - WTF
屌董建華年代嘅官 用喺今日完全冇違和

p牌推唔到

聽到喊撚咗

唔係恆嘢先叫有火嘅
我覺得依家KOLOR嗰種火係「佬」嘅火 嬲得來不失沉穩
MV裏面michael同屋企人一齊嗰幕(2:15)好有feel

Sammy今次唱腔好好

少少覺得首歌係過客既承接
過客講30歲既不安
社會既鬱燥 上流無望既現實 人生既虛無
去到40歲
個個成家立室 父母開始老邁 工作相對穩定 學識承擔責任 (初老嗰種feel)
先發覺後生嗰陣關心社會太少
但好多事情已經無心力再改變
但總會默默喺背後支持年輕人

證明香港，仍然有好多人支持緊我哋
當我哋想放棄既時候
諗下嗰啲同我哋一齊行緊既人
我哋從來都唔係孤單一個

Kolor

Michael嗰幕好有代入感

佢cd不嬲ok
係成日live會太high, 玩味重搞到好chok

10,252 views了

留名 ，law of 14後嘅kolor啲歌好多時都一開頭唔係好入到腦
要慢慢嗒

希望chok小D 因為好傷聲

黃到金既local band
推

2012開始鍾意佢地
香港第一band 當之無愧

KOLOR 香港良心BAND!

/天空有怪響/ 後面嗰吓

初老聽第一次覺得普普通通，聽多幾次就開始嚟料

話時話 sammy做咁多運動又大份，食素得唔得㗎
會唔會暈低

推，好歌

推左留名先

Pish

每聽一次都覺得眼角濕濕地

呢句都好真， 成日夜晚係屋企聽到有怪響都好擔心係咪邊到有事

kkbox都有喇

Pushhhh

咁好聽咁少like

好歌分享

正評 聽歌...聽歌..正評唔到
聽十次先禁返上一頁

黃到金
好少view

推俾多D人聽，
至少呢度每個巴打都要聽一次

好似好多人未聽

推真香港人嘅歌

推爆

真香港人

Kolor無火，唔通濕尻moment 同Dear J又有？on9

kolor

黃到癲